滑雞啲雞究竟係乜嘢雞

憎嗰啲雞嗰啲肉質明明都唔係咁樣

真嗰啲

大快活sir滑雞

加左d精去醃咪滑

係伯母嚟

係咪加咗生粉

係呀sir黎